華記光頭閪呢2個月好多5毛撐

FB YOUTUBE5毛多撚到數唔晒 上個月先得幾K 依家9XK

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

真係diu出聲，岩岩發現屋企人就係成日睇埋呢D極藍fakenews channel 係咪要逐條片report🙈

逐條片REPORT啦

呢條光頭撚樣 搵日一定要report

推番有用post先

撐飽佢，關我撚事